TVB竟然有上季聯賽亞軍利記既贏波精華

愛沙尼亞甲組足球聯賽，利維迪亞3-1反勝圖列維克。

聯賽在3月完成首輪後因疫情暫停，在上周三重開。閉門作賽之下，黃衫、主場的圖列維克37分鐘領先。

利維迪亞是上屆亞軍，維斯沃射門省中人，換邊後2分鐘追平。

當地足總早前讚揚歐洲足協在疫情期間向屬會撥款，拯救了很多球會。

利維迪亞靠基利斯連入兩球，最後反勝3-1，三戰全勝排榜首。

應該多謝每位美國人

幫推

塔林利華戴亞